「北角」 急要人！！

屌佢見到有手兄比打！

推

完左

咁撚快完

見兄弟比人打，我立即想起元朗！

死都沖過去！！！

知唔知而家咩情況

打撚死班支那狗

熱血時報有Live

如果仲係元朗MTR 咁，全部人去支援！！

正啊 終於搞到港島東

渣華道街巿要人！

轉地點B1 北角站！